其實Joey首『黃色大門』有咩隱喻？

覺得好好聽好舒服, 好似講緊一D童年回憶或者遺憾, 有冇Joey Fans可以指教吓.

D詞好描繪到個畫面好夢幻..

容祖兒

黃色大門
作詞：黃偉文
作曲：王雙駿 for double c music group
編曲：王雙駿 for double c music group
監製：王雙駿 for double c music group

窗紗外 小鹿給我送枝花
梳化上 下凡天使共我喝著茶
世間千千萬萬人 未明白我
替這位空想家驚訝
孤單真的不可怕 能讓我畫滿花
還未算是那麼差

讓那 恐龍成群行過枱面
衣櫃入面藏著花園
心儀男孩長駐於身邊
夢要變真也沒那樣遠
生命從未如樂園
也可靠我創造浮現

讓那 彩虹長橋無限伸展
飛象日日雲上表演
魔幻現實尋到相交點
在我心房的 黃色 門裡
保存著 未坐那火箭

天花上 星星眨眼變煙花
口袋內 是前一晚摘了那月牙
我編繪的讓別人 視為幻覺
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我早知因此不驚詫
今天雖則長高了
牆上繼續掛的 還是我六歲的畫

讓那 恐龍成群行過枱面
衣櫃入面藏著花園
心儀男孩長駐於身邊
夢要變真也沒那樣遠
生命從未如樂園
也可靠我創造浮現

讓那 彩虹長橋無限伸展
飛象日日雲上表演
魔幻現實尋到相交點
在我心房的 黃色 門裡
保存著 未坐那火箭

讓那 海豚時時游到指尖
不由旁人沉悶傷損
一人同行 行進卡通片
在我堅持的 黃色 門裡
珍藏著 自製那冠冕

窗紗外 小鹿給我送枝花
想想吧 真想給你見到牠

聽埋HOCC紅屋頂

Joey唱到咁感觸, 同佢單親既童年成長有冇關係 ?

收到

講佢自己同何韻詩既關係

要聽埋何韻詩既紅屋頂先明

兩首歌都係講同性戀
衣櫃收埋出櫃既同性戀者
恐龍係恐同者
彩虹長橋係支持同性戀既標記

咩小鹿，火箭要參閱紅屋頂

係因為佢唔可以公開佢同何韻詩既關係

黃色大門=容祖兒
紅屋頂=何韻詩
天窗=兩人分手的歌
歌詞最後的一句「大門已關上」 比喻做兩人關係完結

第一次聽呢首. 兩首歌好似互相呼應咁.

何韻詩

紅屋頂

作曲：王雙駿 for double c music group
填詞：黃偉文
編曲：王雙駿 for double c music group
監製：青山大樂隊/hocc@goomusic

紅色屋頂 經已在你面前
靜靜懸掛着 讓你那小鹿 避雨
休班天使下凡 也可請她進內 用晚餐
陪着你 陪着我
平靜過 全日最安定時間

人生 誰說一定只是藍
看你從哪條門縫着眼
幸福 著色 完全隨你揀

讓那 蝸牛遊行遊進櫃裡
天鵝湖移民水杯裡
搬到這裡 陪我們定居
世人從來無視這裡
不讓浪漫能量結聚
走不進這奇幻社區

讓那 珊瑚同牀陪你睡去
彩虹長年橫跨房裡
這個世界 大概總有誰
能容納沒處去的怪人
撐着屋頂 守下去

幻想大門 我撐着宇宙來維護你
異境大屋 簷下任你起

讓那 蝸牛遊行遊進櫃裡
天鵝湖移民水杯裡
搬到這裡 陪我們定居
世人從來無視這裡
不讓浪漫能量結聚
走不進這奇幻社區

讓那 珊瑚同牀陪你睡去
彩虹長年橫跨房裡
這個世界 大概總有誰
能容納沒處去的怪人
將人類至寶 藏在這裡
請安睡 別煩擾 窗邊雨水

讓那 蝸牛遊行遊進櫃裡
光明聯盟來訪這裡
火箭我有 仍儲藏後居
你無聊時隨便一句
想在月亮巖洞午睡
即拖你手遊盡太虛

讓那 珊瑚同牀陪你睡去
彩虹長年橫跨屋裡
這個世界 大概總有誰
能容納像我這種怪人
撐着屋頂 守下去

好勁..

唔怪知YY演唱會唱完黃色大門即時唱勞斯.萊斯會咁震撼全場..

我以前仲以為係傳媒老作既新聞黎..

勞斯萊斯既歌詞字幕都用「她」字.

其實佢地真係公開都無損人氣..因為佢地都係賣實力既歌手..

去到今時今日
同性戀喺香港都未完全被接納
更何況係當時200X年

冇可能
香港社會咁落後
HOCC出櫃後都受左好多批擊

王雙駿其實都係猛人黎

唉

其實佢依家同邊個一齊？

「保存著 未坐那火箭…」

配合兩首歌，終於明晒，好淒美

張敬軒都好鐘意呢首歌

但冇人同佢互相呼應

小斌女應該翻唱紅屋頂

心儀男孩長駐於身邊

仲有一齊咩？
同埋其實張敬軒同王苑之有冇一齊過？

好似講緊女同性戀，唔明點解會有呢句

因為寫果個係YY

金拱門

moremore一直想知

睇下連登d po都睇到

HOCC係因為係黃絲而比電影公司唱片公司廣告商封殺
本身佢又唱得又有性格，大把fans

佢出櫃之後受到好多抨擊咩？

我自己比較鍾意單純咁當佢係一首講童年發夢嘅歌咁聽
否則有啲sad

首歌joey唱親都喊

令人不禁會諗到底佢地愛過幾深
而家分開好似陌生人咁真係好唏噓

一個繼續做樂壇天后
另一個本來都係一線女歌手
佔中過後星途唔同晒
各自各走自己路

開始friend返

啱啱先loop 咗過10次，喊版真係好好聽
不過聽到好sad

Joey 係bisexual ?

岀完之後佢啲耶撚fans 真係由迷佢到唔鍾意

收埋左條春卷喺入面

我唔同意佢性傾向，但係依然好中意聽佢唱歌。。

好慘

HOCC咁man les都有「飾演」男孩嗰邊掛

唔明白點解城哥比呢隻歌出

菊門

被禽獸成又玩母女丼又玩塞春卷，仲點會想被男人屌

我唔信你唔知首歌嘅故事
突登扮唔知引人討論嘅

Sheshe

She chose spring roll over love

Lm

窗紗外 小鹿給我玩菊花
梳化上 買淫天使共我喝著茶

讓那 珊瑚同牀陪你睡去
珊瑚係乜水？

樓主你點樣睇呢份歌詞睇到咁？

唔係既 可能佢真係唔識解讀首歌呢

唔係容祖兒fans
但第一次係演唱會聽到就覺得好正

7

咁劉生呢幾年，都冇上過？

ConcertYY黃偉文有提過
填詞會用以前既經歷
但又唔可以講得咁白令ex沾沾自喜
所以用其他字黎借代

睇Y個演唱會，真係第一次感受到傳媒描述開容祖兒嘅另一面
傳佢同hocc 咁多年我都係半信半疑，但聽到依首歌好似解釋緊一切噉
難得有場感情有一首歌，可以令人喺幾萬人面前唱起歌都會喊，我諗一切都好值得

金黃色春卷

Joey講過呢首係佢永恆既情歌
本身佢地一齊既時候，兩首歌加埋一齊係好sweet
即使唔可以公開，但係兩首歌好似建構左一個只屬於佢地既時空
但一切已成過去既時候，就sad到唱親都喊
其實當時Joey喺演唱會唱流淚眼望流淚眼+勞斯萊斯，我以為佢地真係要公開

不過Joey唱黃色大門可能唔會再喊，佢地兩個而家ig交流多左好多

容祖兒想公開 佢公司都唔會俾啦
更何況我唔覺得佢想公開

on9-.-

樓主段片，阿y一開始已經講左首歌有好多密碼，暗示首歌唔係咁簡單
唔知點解你仲覺得係講童年

第二因為joey依家有劉生

軒仔ver. 唱到好gay 每次聽都打哂冷陣

而家hocc唔係同doolly一齊咩？
之前書展有人問hocc status
佢post咗張同阿doo攬埋一齊既相 仲要打「咁出都仲要問」

我同老母講呢首歌ge故事佢都呆左
有好多人都係聽歌唔會睇詞

我以為係經理人助手之類

goo應該係同cannan喎 佢地兩個隻手都有縛一條紅繩 應該係情侶繩

諗起之前同女朋友講笑話首歌講同性戀
原來真係

我一向同連登持相反意，所以大部分post都負評居多，但我深知，連登先係小眾意見，因為佢地最大班都係小學雞，要懶另類

咁佢同師兄係咪真感情呢

都幾合理

咁何cc呢

我係真心膠黎

做咩個動作咁淫

應該係 兩個都係2017年 9月左右開始戴

好似仲sad

認同，雖然唔係幾鐘意y文嘅衣著造型，但佢啲詞又真係好入骨，同埋好多男女歌手都會當佢係深交，對朋友應該勁好

女女嘅感情可以好真純，但一諗到男男我就想想地嘔，原諒我只係個普通人，唔能夠包容全世界

真·Fans

「唔係咁簡單」都可以有好多意思，唔一定關男女感情事啫，童年有悲慘回憶唔可以咩

你粒顏文字幾有個性喎

何cc感情生活繼續多姿多彩

反觀Jeoy只守住一支賣剩蔗
可能真係為阿媽為公司先迫住咁做

一直唔覺得joey同劉可以行到落去。
如果Joey仲係同劉一齊嘅話，HOCC唔會同Joey喺fb.Ig有咁樣嘅交流囉
Hocc 應該All or nothing 嗰啲

俾張敬軒出櫃

鍾意軒版多啲

（本身非軒迷）

咁姐係joey係雙性戀既？

口琴加分

有人話hocc佔中後失去好多，其實睇你點睇嘅啫。你覺得演藝生活應該係多姿多彩 返大陸唱幾首歌賺百幾萬嘅咪係失去囉。但如果你有睇佢訪問，佢會覺得宜家係最自由，想講乜野 做乜野都冇制肘。好似前一兩個月出新歌，自由定價，你覺得值幾多就比幾多，free download都ok，最後avg per person係至少$8，如果仲係喺唱片公司，應該唔會比佢咁大膽嘗試 。雖然冇咗唱片公司搞paper work係麻煩啲 要自己學 搞演唱會冇贊助商，但你睇返呢個娛樂圈，真係冇邊幾個係可以好似佢咁 能夠做自己想做嘅野

但前排世界盃joey 流濃比雜誌影到一齊去完旅行返，就算再之前流濃開演唱會joey喺ig打大篇文撐佢，hocc之後都有喺joey啲post留言，所以我諗hocc應該係放低咗，同埋佢都講過分咗手可以做朋友。我地係想像唔到hocc曾經係有幾咁愛joey 所以hocc應該做唔到nothing
但宜家都幾好呀，hocc都差唔多同canaan公開咁濟，又唔駛有避忌。之前同joey一齊成日比蛋記抹黑打壓

HOCC是香港的

心儀男孩長駐於身邊
成日覺得呢句係講師兄

猛在抄歌? 我好鐘意既我的世界末日, 原來係抄既
呀唔係, 基本上完全copy

講返個post先，除咗黃色大門 紅屋頂，hocc都有首唔hit嘅歌叫「忘」，係夕爺填詞，好似話係寫比黃耀明，其中有句歌詞係「黃是你的姓 紅是你愛的」，15年hocc喺麥花臣唱都唱到喊 代返入黃色大門紅屋頂，黃就係joey，紅係hocc。
如果再想了解佢地多啲 2013 hocc memento live有一part係叫star crossed 25mins，以故事形式講佢同joey段感情，基本上最秘密嘅都向觀眾表達哂出黎，都真係幾勁

應該唔係

抄邊隻？想聽原版

多謝巴打分享，即時了解得多好多；聽歌聽埋背後嘅故事會多好多感受

Super Furry Animals《Dim Bendith》
諗清楚先好入去聽, 知道呢個事實前我超鐘意首歌 覺得好正

歌手除咗要唱得好之外，唱埋首歌嘅意思出黎 打動到聽眾真係無敵 能夠做到咁樣應該一兩隻手數得哂

Sorry who is Canaan?

下真係咩？我有去睇memento都唔知添
你get到d咩msg

唔係指師兄咩?

睇返忘條片
喊到停 就知幾痛
仲要本人唱出嚟

佢地幾時一齊返

如果你係想hocc好，就唔好想佢地一齊返啦 雖然直到宜家冇人知佢地分手真正嘅原因，但感覺上joey係想結婚，而且嗰陣聚少離多，流濃乘虛而入，所以最後分手

其實佢2個仲有(渴望晨曦的女孩)「容祖兒」同(睡王子)「何韻詩」呢一對歌曲。

樓主聽埋應該更加清楚佢地嘅關係同對愛情嘅睇法。

除非祖唔係蛋記就有少少想佢地一齊返
祖好似仲係菇既初戀
至於分手又唔好賴哂祖，個排都傳菇周圍flirt

佢地真係好襯
就算宜家都覺得佢地既故事好美好

啲雜誌話菇周圍flirt真係對菇有啲唔公平囉 嗰陣佢巡賈寶玉，十二金釵都係女，啲記者知菇性取向，就求其攞啲合照或者影佢地一齊出街做新聞，有金釵都講過張相唔係佢但就寫佢名啲記者根本唔知頭唔知路，嗰段時間雖然佢地多咗相處 比較熟絡，但如果咁都叫flirt真係唔知講乜好 祖生日菇都即刻飛返香港同佢慶祝，但就係嗰晚出事
如果佢地一齊返(雖然100%冇可能)，蛋記一定又抹黑菇架啦，嗰陣都有份寫臭菇 蛋記真係勁撚賤格

我當改篇歌咁聽，就好似80年代好多都改日本歌黎翻唱

個陣我有睇，知道連名都寫錯，所以初時都唔信
但後來睇到佢之後同九雲同助手單野就覺得十二金釵既野都可能係真，只係唔係記者影到個次

陰道入面藏著春卷 ，唔怪之唱親都喊

上youtube, ig search ‘菇祖’

呢隻天碟 除左全身暑假 其他都係神曲

係咪掉返轉
hocc偷食無數次

唔知呀菇近排點啦 心情平伏未 不過佢都係啲堅強型

造新聞囉係

Fyi

冇圖 何韻詩新歡好索好靚

窗簾就他媽的是藍色而已

你應該係九雲黨 自從菇can單新聞爆咗出黎，嗰段日子你地班狗黨不斷狙擊hocc，人唔笑狗都吠啦 你喺佢地床下底偷聽到佢地幾月幾號散呀？偷食嘅詳情係點呀？無數次？偷食過邊個呀 數哂出黎 share下啦

我都未知，同埋小鹿係代表咩都係未領悟到

小鹿係咪指joey啲fans？
黃色大門冇珊瑚對應唔到 未必個個字都解到嘅，理解個意境就ok
「幻想大門 我撐着宇宙來維護你
異境大屋 簷下任你起」 講得好白 勁sweet

我就講明先 我係jy fans
hocc偷食幾多次上網自己睇啦
街知巷聞就係傅穎嗰單
你話我係九雲黨都on撚9
當初就係因為偷食鄧九雲先同jy散
我點會撐鄧九雲
同樣地 今次偷食新助手又同鄧散
我先對hocc徹底失望
成40歲人仲要靠偷食證明自己有魅力
不過hocc都係勁嘅
唔係點會有一班好似你咁嘅護主犬岀嚟幫佢講好說話
呀仲有 幫襯佢嗰hall1c shop買啲overpriced既產品供養佢條新女

又唔洗為呢啲嘢爭論到面紅耳熱嘅，我地只不過都係食花生嘅局外人啫；對自己愛人家人著緊啲仲好啦，係咪先

我黃色大門係講同性戀, 至少我解得通

黃色大門既"黃色"一可指"禁止/禁忌"既大門, 二指黃色既菊花, 好明顯係GAY

窗紗外 小鹿給我送枝花

本身在現實世界俾女仔示愛, 但我當佢一隻鹿咁無FEEL

梳化上 下凡天使共我喝著茶

天使係無分性別, 暗示若要我搵異性, 我寧願搵兩性同體既天使

世間千千萬萬人 未明白我替這位空想家驚訝

世上無人明白你既需要, 仲驚訝你既性取向

孤單真的不可怕 能讓我畫滿花還未算是那麼差

同性戀係小數, 好孤單, 但可以堅持自己鐘意既菊花, 都係一種自我滿足

讓那 恐龍成群行過枱面

覺得所有女人都係豬扒, 係恐龍

衣櫃入面藏著花園心儀男孩長駐於身邊

最愛既, 仍然係心儀男仔既後花園

夢要變真也沒那樣遠

你細心搵, 都仲會搵到身邊既GAY佬

生命從未如樂園也可靠我創造浮現

要靠自己爭取同性權益

讓那 彩虹長橋無限伸展

彩虹旗基本上已經完全代表同性戀象徵物,亦被稱作LGBT驕傲旗和同志驕傲旗

飛象日日雲上表演

拿出你地既巨龍, 不用害羞

魔幻現實尋到相交點

男同男既性交, 係現實可以做到既!

在我心房的 黃色 門裡

在心中既禁忌, 色情既同性大門

保存著 未坐那火箭

一直希望坐在我男伴既"火箭"上面享受快樂

偷食證明自己有魅力 打完呢句你有冇笑出聲？真係好老尷 你話人護主犬咪又係五十步笑百步 乜容祖兒啲fans講野咁唔經大腦嘅咩 同埋你都真係幾賤架喎，咁你買容祖兒啲products咪又係供養埋佢身邊條軟飯王，供養佢搭business class呀 去旅行機票都唔駛出幾好 我諗好多人都想做「天后」條仔
睇你講野，就証明香港啲八卦雜誌真係做得幾成功 起碼令到啲無知垃圾睇完啲相 文字，就以為自己喱喺人地床下底知道哂個藝人幾時散 幾時溝到人 幾時偷食

?9唔搭8

黎緊19年容祖兒開演唱會，啲products一定overpriced，你唔好買呀，供養條廢柴un un腳就有錢收就唔好啦

佢條新女轉咗工啦

黃色指菊花.....
紅色指黎M?

其實想讚你好有心機去為大家解讀首歌，但用男男嘅gay情去表達真係好破壞晒呢首歌嘅美感，可唔可以請求你再用女女嘅角度再解讀一次，求吓你

我就從來只聽歌最多買碟㗎啫
反而你咁大反應就證明我講中咗你心事成日買hocc啲products
你一定係由頭到腳都係hall1c shop
仲會著住演唱會tee周圍走嘅忠實fans

轉咗工但仲一齊緊

都唔知你up乜9，咩中咗我心事買products呀 有冇人可以翻譯 都話啲雜誌勁架啦，train到啲垃圾睇幾句野就知人地幾時偷食，就知我屋企個衣櫃係咩衫 好叻叻呀你 講到忠實就唔夠你嘅 買碟供養主人條仔，令佢可以日日無所事事，得閒喺joey屋企煮返幾尾佢嘆，你呢啲護主犬好呀，知道主人需要 夠體貼
記得護埋主人間垃圾公司呀，你知啦 唔知幾時又會比人鬧蛋記當年做新聞寫臭呀kay 同eason，為嘅係你主人年頭年尾霸生霸死嗰啲垃圾千年獎

hocc係我架
我要做佢新女朋友
偷食就偷食啦
食我幾次就夠架喇

Hocc 首忘勁好聽 可惜佢講過唔會再現場唱

黃色大門其實係首講佢同hocc既關係
同埋紅屋頂同黃色大門首曲係一樣

恐龍成群行過檯面 係講緊反同性戀者既人

好合理，民智未開嘅人類

佢真係好正

但咩叫行過檯面??

出櫃

我哋覺得老作嘅
點都有3成

窗紗外 小鹿給我送枝花(小鹿貼住窗後入佢搞到佢生花柳)
梳化上 下凡天使共我喝著茶(扑完返入屋再同隻鴨69互相交換體液"茶")
世間千千萬萬人 未明白我(明明淫底又要收埋)
替這位空想家驚訝(成日發春夢)
孤單真的不可怕 能讓我畫滿花(想比人射均全身"畫滿花")
還未算是那麼差

讓那 恐龍成群行過枱面(比一群猛男群交)
衣櫃入面藏著花園(成日收埋d仔係衣櫃)
心儀男孩長駐於身邊(原來有正印omg)
夢要變真也沒那樣遠
生命從未如樂園(禁果食太多，當然已經被趕出樂園)
也可靠我創造浮現(人工創造"樂園", 即係群p)

讓那 彩虹長橋無限伸展(彩虹=同性戀，開始搞les)
飛象日日雲上表演(搞les只有用"飛象"假狗)
魔幻現實尋到相交點(g點)
在我心房的 黃色 門裡(黃色門裡，不用說明)
保存著 未坐那火箭(火箭=高潮升天，即係未高潮到)

天花上 星星眨眼變煙花(扑完，望住天花板，可能對方食緊事後煙，火光=星星)
口袋內 是前一晚摘了那月牙(前一晚個dom放左係袋)
我編繪的讓別人 視為幻覺(人人都以為佢係乖乖女)

我早知因此不驚詫
今天雖則長高了
牆上繼續掛的 還是我六歲的畫

讓那 恐龍成群行過枱面
衣櫃入面藏著花園
心儀男孩長駐於身邊
夢要變真也沒那樣遠
生命從未如樂園
也可靠我創造浮現

讓那 彩虹長橋無限伸展
飛象日日雲上表演
魔幻現實尋到相交點
在我心房的 黃色 門裡
保存著 未坐那火箭

讓那 海豚時時游到指尖 (亞洲男人一向因為少胸毛比人話似海豚，所以佢又扑野)
不由旁人沉悶傷損
一人同行 行進卡通片(一個人個時會睇h動)
在我堅持的 黃色 門裡
珍藏著 自製那冠冕 (自封色情女皇)

窗紗外 小鹿給我送枝花
想想吧 真想給你見到牠

佢地嘅感情唔見得光所以喱響台底，避開台面行過嗰班恐龍

創意分75

但…

兩首歌個「讓那」
估唔到佢會喊，唱到令人覺得好心痛

為左支持一個公開奶共既歌手
屌人地d product overprice

有人將2首歌放埋一齊
音質麻麻都聽到起雞皮

未追曬個post，但啲遺憾回憶標曬出黎
有冇菇祖fans記得魚絲情侶鏈
仲有hocc 006 hobb 925
(佢地2個互相做對方和音時會用黎落credit
006代表goo=hocc, hobb=joey)
呀真係好遺憾

屌你老味
咁撚好心機
如果張敬軒唱的話講得通嘅

好撚癲
我一直覺得紅屋頂"讓那"開始果段啲音變調果下怪怪地，
咁樣一拼埋成件事順哂，
好似根本係一首歌拆出黎咁

Y文真係神到仆街

嗰陣仲成日FF佢地會某日某個演唱會合唱然後公開
到祖兒唱勞斯萊斯嗰陣真係有諗過會成真

小鹿係指最真實，可以釋放自我既容祖兒

紅屋頂提到可以比小鹿避雨已經講到好明，容祖兒幾時可以做番自己，隨時可去搵番何韻詩一齊度過困境

另一句 一人同行 行進卡通片
一個人無得同行 隨非有兩個自己

最後一句 真想給你見到他
就係屋入面（收埋左）既自己好希望比何韻詩/anyone 見到小鹿（真實既自己），即係容祖兒好想唔需要再收埋

想知jy同師兄散咗未

未 前排比人影到睇完世界盃一齊去旅行

前排kenny做hin嘉賓，我都有一秒ff過總有一日佢地會去對方嘅concert

公司安排囉擺到明 想睇反應 再開boyz演唱會

祖兒唱出黎嗰種少女味真係令人心都軟埋

可唔可以都試下菇祖反應
肯定轟動全個攣界

條鏈其實真係戴得好高調
但和音第一次聽 好sweet呀
咁925係乜

Anniversary，我唔記得嗰陣點追朔出黎了
好似係菇好耐之前嘅blog
往事呀
突然諗起嗰陣tvb祖嗰集霎時感動

我想當年都係睇佢blog搵線索
同一班追菇祖嘅朋友一齊睇concert又好開心，台上面個兩個望住對方甜笑又係勁sweet，此情不再

其實"如無意外"係咪講師兄? HOCC同完師兄, JOEY又係同師兄, 其實個關係都幾複雜

hocc邊有同過師兄呀 佢16年dear friend concert 講過如無意外係寫比梅姐

三年又三年呀嘛

我淨係記得佢好誠懇咁講「詩詩，能夠遇到你」唔知咩
好鬼肉麻

本身真係唔知有和音
好sad啊

師兄首戰友呢?

原來HOC唱歌咁好聽

流濃中意hocc，但hocc都唔中意佢，一直都當佢係兄弟，佢之前入東亞都係hocc幫手
之前聽過一段電台訪問，流濃話有中意嘅人 但冇可能，個主持問點解，流濃好sad咁話 唔會啦

咁鄭融呢？

係
好多年前都講過
梅姐一直都有個心願，好想結婚
(你見佢連告別演唱會都著婚紗黎結束)
但因為全力奉獻左比事業
一直向前追
到頭來先發覺錯過左大好姻緣
身邊都係冇伴侶
係度諗如果當日唔係咁
可能而家已經有個美滿家庭
過緊相夫教子生活

其實梅姐都好慘
佢覺得要生兒育女先係女人天職
所以有子宮頸癌都唔切除
因為覺得切左就無得生bb 就唔係真女人
曾志偉同d好朋友都勸過佢 或者切左有得救
但佢真係寧願死都唔切

紅屋頂

人生誰說一定只是男

有子宮頸癌加痴線老母已經足夠冇人敢同佢結婚

岩岩再睇多次份歌詞 真係好慘
諗起彭羚首小玩意

點解kkbox無首 忘 聽完真係好sad

中學最鍾意既歌 同初戀分手日日聽

咁其實劉龍宜家嘅角色係咩？

Jy男朋友？

推

容生 容小姐背後男人

應該向謝生偷吓師

Starcrossed lovers真係好撚痴線
痴情司
重來也是無用

抄邊首

喂，爬吓文先問啦巴打

究竟同性戀悲劇要持續到幾時..

有咩歌?

hobb 花見, in the end 應該仲有其他
006嘅唔記得

成個演唱會都掏心掏肺

就好似個傷口就嚟埋好嘅時候
不斷掘返開
每一句都係自揭瘡疤
好自虐

28個我

以前好多野都好美好，以前hocc同軒仔好fd 但依家佢地好似都無乜來往，得番joey同軒仔

唔係呀 你攞張繼聰同條垃圾流濃比 人地叫張生呀

咁樣仲好啦，睇清楚班偽人嘅真面目 好嘅時候就圍威喂，有難比人封殺個個就唔出聲疏遠

聽原作聽到有啲頭暈，聽返eason平衡返先

呢個角色，曾經張繼聰都擔當過一段時間

唔覺得佢有擔當過，張生識作曲(木紋 ) 彈結他 拍戲 拍劇都掂，條廢柴淨係識洗女人錢

記得有集星星同學會明明都淨係請HOCC同Joey
係HOCC好心話帶埋流濃上去
其實成日都幫流濃 可惜個人本身就係廢
點幫都無用

流濃鍾意hocc hocc一直當佢兄弟
介紹人比佢識
幫佢揾公司 有咩job就預佢
同joey一齊 成日揾流濃三人行做煙幕
eg hocc homecoming 演唱會 big4 大四喜

本身joey同流濃都唔熟
hocc上得多大陸做舞台劇 分左手冇耐
同左鄧九雲一齊 joey就同流濃
跟住hocc就自此有佢冇我
明明大家都係同一班fd

勁慘囉hocc 點解唔可以係容生容小姐唔出席啲私人飯局？次次wyman生日hocc都冇去到，佢兩個就鬼咁happy

joey初初入行都係hocc介紹啲fd佢識
joey 同wyman上呀姐個飲食節目，都有講係因為hocc，呀姐先會識joey

本身鍾意呢首歌
依家先知首歌係咁解讀

原來天窗都關事
突然明白點解2014年1月1日叱咤唱《天窗》喊成咁
除左獎項原因之外 何韻詩就係台下聽住佢唱呢首歌

無需開多一鎗

容是你的姓 黃是你愛的

唔係紅是你愛的咩

原來hocc同joey有段咁深遠既淵緣

之前有報導好似傳阿y係流膿同joey既紅娘

原本有咁嘅故事響入面

呢排日日聽，唔知會唔會聽到轉機

作其實好多正歌

放假聽好正

其實已經唔係隱....

彩虹長橋個句

經巴絲講解完就明晒，原本直頭唔知彩虹橋同呢啲有關

夾硬到... y文有時真係廢廢地

18分鐘前

Y文有mon post?

Y文：我想問問「飛象日日雲上表演」係咪講啲仔日日響jeoy面前鳩fing fing，但佢都冇反應，因為佢鐘意女仔？

呢句嘢好有畫面喎；如果你覺得夾硬，好可能係你個腦筋比正常人發展得冇咁健全咁囉

其實恐同者好得人驚
真心 好恐怖

恐龍係張檯行好有畫面

掉轉hocc首紅屋頂黎聽 個旋律同黃色大門一樣

你咪當係玩具恐龍囉......下一句都唔make sense啦學你咁講衣櫃點收埋個花園
其實成首詞個畫面好魔幻好童話 又小鹿 又天使 又飛象 又火箭 又彩虹長橋
無必要要諗到咁寫實

冇必要同佢爭論，始終層次差太遠，如同對牛彈琴

雨革個時d人講野完全冇point 剩係係咁攻擊人性取向

Hobb和音：In the end、夜半敲門、花見、癡情司
Hocc和音：Lucky star（開頭嗰幾下笑聲）、愛一個上一課

點樣可以將佢掉轉聽？

我都係聽人講

會唔會係隨口up當秘級？

所以要搵人試

夜半敲門d係成日話有 但真係唔係幾聽到
有冇秒數提供

係差好遠 我好少聽香港pop

由2:18開始聽，後面嗰啲（wooo....）

樓主開心啦

兩個都去睇明哥

百合咪花囉，收埋喺衣櫃入門嘅百合->花園 天使應該喺指對方，小鹿係心情，飛象可能講緊男人
成隻歌都係一大堆symbols

終於等到

撘膊頭

竟然公開地見到佢地做返朋友

自膠唔記得加密

菇祖粉可以出來相認了

究竟連登會有幾多菇祖場粉呢？

差Eason就可以重現當年小峽谷之1234

等左六年，終於

喊出黎

明哥個ig d人暴動

淨係菇個留言啲人都癲晒
幾時開返個菇祖post

黃色=春卷
大門=XX

想佢地一齊番
百合條路好難行, 明明係相愛既人但唔一齊面對...
實在太可惜啦

唔知呢個post捱唔捱到佢地一齊

好感動

可能已經
如果要等公開，可能要等到祖退休，離開蛋公司

唔會係一齊返囉 似係做返朋友

劉龍
人廢格臭
真係襯唔上祖兒

無料案內所

goo同can應該未散，大合照can喺到
goo都講過佢地分手唔係小朋友玩泥沙，係經過深思熟慮
做返朋友咪幾好

唔知會唔會見到呢一日

萬萬估不到

上次係咩場合

真係唔講都唔記得原來已經過左咁多年..............
以為兩個會從此不相往來，點知

Y文作品展？ 最有印象

應該係啦..........岩岩上網諗住Google下，點知就見到哩個網咁寫：「2012年，容祖兒被師兄劉浩龍突然公開戀情，連日來她三緘其口沒有正面回應。原本她打算6月25日中午召開記者會公開交代戀情........」

原文網址：

流濃真係仆街
印象中訪問佢個陣佢仲話一早將依個消息私下同咗hocc講
講咩 講我搶咗你條女？

好感動

覺得Joey 搵返佢地係因為Ellen

個個都助攻，唔知仲有幾多
新聞都出晒，希望佢地唔好咁而收斂

佢地幾個關係其實唔係咁差
私底下應該有聯絡，只係我地唔知啫

你估佢地無預計過d人既反應咩，擺到明係已經唔再care你地講咩

XX=

一日有方迦南 一日都唔駛諗住可以復合

其實有冇諗過菇真係中意方迦南？
不如咁講啦，一日有劉浩龍、容祖兒依然喺英皇，都唔會復合
所有野都係喺容祖兒身上，容祖兒邊會為愛情犧牲佢嘅事業呀

由得佢地依家咁樣咪幾好
都六年啦 放低過去有番正常交流已經好夠
之前見到佢地互like番大家啲post已經心足
依家又合照又互相comment真係bonus黎

依句嘢有d言外之音喎

岩聽 宜家嘅狀態係最好

唔理佢地咩關係，見到佢地有互動已經好感動
好似去返以前零幾年嗰段時間樂壇天王天后個個相處咁融洽已經好開心

今日菇ig story post 左張can既相

走啦阻住哂

呢幾日諗諗下 見佢地兩個friend返都已經好好
不過菇祖就快各自有歌岀 make some noise 都正常既

查實白合妹有冇樣睇？

當年祖開莫拉維亞果個演唱會
見到Hocc岩岩入場對住祖係台上揮手,
祖都有向番panel果邊揮手
感覺我終於等到你黎啦咁

Bi

Cannan真係好撚樣衰 個樣好似輻射照過咁

覺得佢個樣好老

Hocc同鄧九雲一齊都冇乜野 鄧九雲都係個靚女
Canna 好似個呀嬸咁

Btw 邊個偷偷負皮 你覺得佢靚咪出聲

我覺得歌詞描述個畫面好似食完LSD咁

唔知呢到有冇菇祖粉啦，但真係見好就收啦，明知佢地兩個都唔中意咁高調，呢兩日ig係咁tag佢地 啲comment真係 一啲分寸都冇

紅繩doo都好似有喎

Canaan好多打手㗎

總係覺得方迦南機心好重

其實阿詩個日係明哥ig講得叫佢地冷靜啲，我覺得佢自己都已經放低左（仲要like埋瓊姐個GooCho留言）
我個日食晏睇番有成百六個人係阿詩個留言到話點冷靜到

其實菇冇理由唔知佢咁講 班人反而會仲大反應，佢平時唔係咁，唔知佢做乜 班人仲要留言話 "做乜見完好人開心咁多" 痴線 真係希望ig班人收斂下，如果令到佢地覺得煩可能會小啲網上交流仲衰啦

唔怕囉
由佢倆個公開左張相 就已經變番以前咁
佢地Ｄ朋友都煽風點火
而且JY已經係goo ig到留左言

好似有啲走火入魔

痴線
佢咪又轉張黑白相同佢地襯囉

依個ig 有時講d嘢好無謂

中毒幾深既菇祖粉

年資比較淺嘅粉係咁 佢地有時仲會作文 好癲

我見過有甜故

癲得制

當初成日覺得佢地先係一對

想睇

祖兒其實簽咗幾多年英皇？

之前加簽左，不過好似無講過加簽左幾多年

佢真係最長情

去到第二間唔知容唔容納到佢
想當年唔係英皇識英雄重英雄，都唔會有佢今時今日既地位
唔轉都好正常既

轉左我反而會驚

英皇咁巴閉都只係捧到joey twins最厲害，最多加個停瘋，其他都冇個真係掂，所以我覺得joey成功，英皇嘅能力同joey嘅努力係各佔一半，加上Joey色相真係唔出眾，純粹憑實力去服人，我覺得佢呢種人去到邊都一定搵到屬於佢嘅一片天

2005年前英皇捧新人係有一手，哩樣無可否認，其他公司都唔夠佢黎
無論係Marketing定係揀歌方面都好強（多得當年作曲人盛世）
打後唔駛講，邊間公司都唔掂

當年（1999年）偶像派開始盛行，實力派幾乎無掟企，所以Paco個陣先唔要佢
若果當年真係簽左其他公司，相信係樂壇渾渾噩噩幾年就消失

你睇番當年又或者之後兩、三年出道既新人，有幾多仲留得低就知

真心定假膠呀？ 其他公司嘅marketing真係唔夠蛋記勁架

講緊當年呀
勁落本賣廣告，K房、雜誌、電視都有
依家...........佢見人地搞Youtube佢先搞咋

我都講緊當年呀
踩低人地枱高自己 宜家就話希望樂壇百花齊放 假撚到

不如你睇下維基佢既出碟日子先啦
佢公司打壓其他歌手已經佢上左位之後既事啦

個樂壇參與既人同歌曲流行度相比佢岩岩出道個陣下滑左唔少，再加上佢依家已經係天后，想百花齊放有咩咁出奇

原來係真心膠 何韻詩遲佢兩年出道，之後佢兩個有緋聞，蛋記做咗幾多野打壓佢，係咁抹黑佢，加上當時得佢可以同容爭女金，05年容攞女金 “你地唔係her我呀嘛“ 嗰陣大家都凳呀詩唔抵，你仲好意思講佢公司打壓其他歌手已經佢上左位之後既事？之後呀kay憑囍帖街彈起，勁快就有新聞話佢淫 又話同eason有路，你睇返佢地當年啲新聞啦，eason擺明知係咩人做。如果佢上咗位仲要打壓其他歌手真係仆街，你仲話佢真心想百花齊放？如果佢真係想，當年就唔會咁仆街啦。你做佢fans冇問題，但有啲仆街野唔係下下都盲撐嘅

叫撚左你睇下佢出碟既日子先講啦
我無話過英皇無做過啲仆街打壓其他歌手既野喎

你自己都識話05個拎女金個陣啦
03年佢憑我的驕傲已經紅到仆街啦

英皇啲濕鳩野唔駛多講啦，大家都有眼睇
無左Neway同啲大水候助大聲勢，就住就用啲陰質招去唱衰其他公司歌手呀嘛

去到依家連啲雜誌都少左師奶買，咪開始做番啲其他公司已經一早發展左既Online Marketing - 擺片上Youtube，又簽KOL做歌手、搞電競去吸引人注意囉

我幫你講埋啦，英皇唔只打壓其他公司既歌手，仲打壓埋自己公司既歌手
見到個歌手出完碟反應麻麻就唔再理佢地，只係係咁意幫佢地上大陸接Jobs

好彩啲既上去拍下戲搵到兩餐晏仔，唔好彩既就只係係到渾渾噩噩等佢地份長命約完

想知有邊間公司唔會放逐d谷唔起既歌手？

Joey好歌真係多到數唔晒

每年賺幾千萬都話「喺香港好難生存」？

你懂的

難生存係事實，只係佢靠勤力同專注去贏其他對手

Pish

有冇會去睇hocc？

佢嘅歌我識好少，驚會悶

我覺得一日有女助手, 一日都唔會復合, 條女助手厚面皮到一個點
留名等睇joey去睇hocc演唱會踩場 !

佢地friend返，應該會到場，但唔會上台

即係Joey同C hing 散左, hocc 先肯睬番佢 .... 到時上台搶咪唱"最後勝利"

一齊唱勞斯萊斯

最近佢係咪停晒產？

Joey唔係最近出答案之書咩

忙緊出*

係喎，果然Fans

之前HOCC聖誕開show, Joey俾人影到有去睇

同Wyman 呀嘛

人以群分真係講得好啱

成班gay les既會走埋一齊

其實好正路，思維相近而且多啲共同話題，又唔會帶有色眼鏡睇對方，相處上都順服啲至少講嘢唔洗避忌先

全部都需要一條強硬撚鳩拗番直

佢個樣呆咗好好笑

究竟祖兒同劉龍拍拖時有冇做愛

仲以為係HOCC

diu我都呆左一秒 又真係幾似

咦quote唔到嘅

呀菇有留言話做咩扮佢

佢地幾個d互動都幾好笑

推下先

HOCC 到底會唔會去紅館

去都應該淨係喺後台出現